[NBA] 歴史最強傳統PG排名討論

1. Magic Johnson
2. John Stockton
3. Gary Payton
4. Isiah Thomas (Pistons)
5. Chris Paul

其實好想排埋 Rondo, 不過真係唔知放CP3定Rondo ，放住CP先

大家討論下，不喜可插

其實仲有Steve nash同J kidd 都唔知點排

1. Magic Johnson
2. John Stockton
3. steve nash
4. chris paul
5. jason kidd

傳統定義係咩 jerrt west之前啲pg係唔識得分架喎

以串連球隊進攻為主，結合個人防守能力

Ball

ESPN

1.lonzo ball
2.
3.
4.
5.

目前諗唔到有人配得起同佢排係同一個榜度

Jason Kidd排第三以下，個post已經冇討論價值

1.Magic
2.Jason Kidd
3.Thomas
4.Nash
5.Stockton

Curry？

完全唔知curry 邊忽係傳統pg

係喎仲有大O

J Chris Paul 同 westbrook一撚樣
啲所謂高階數據勁有撚用咩， lead唔到成績出黎

Magic

Isiah thomas
Stockton
Kidd
Nash

curry當唔當傳統pg先

佢勁過傳統個隻啦
要傳波有傳波，三分仲要神咁準

佢其實唔算，係得分型後衛，佢投籃傾向高到爆

MAGIC傳統

總之10年後會係我地波囝

咁magic又算咩 籃板自己搶埋

咁搶板同"咩板"係球員既責任黎既

佢仲要成6呎7幾 好似PG咁高 利用身高優勢

咩為之傳統先

Curry都冇 樓主收檔啦

咁攞分夠係啦